[多圖] 其實呢啲單張係乜？

不時行街都會見到呢啲咩野殺人電波，電波控制人腦嘅紙痴喺條街度

有冇Ching知道呢啲野係咩野人印製同貼出黎？

傳達信訊的密碼

電腦版九龍王帝？

有冇睇prison break

被迫害妄想症

有得解碼
如知道條key
第幾個字+第幾個字+.....
會得訊息

利申，睇戲知